Itzy好正 點算好

我愛❤LIA
我愛❤藝智

回左塘

米搞禾itzy

有冇咁快呀

我老婆黎

你又ff了 躝返去荼毒mml啦

樓主又燈死一隊

收皮啦傻鳩

收聲啦傻閪

推

阿妹

脫mml未呀傻鳩

得紅毛同左2比較睇得

成隊得Lia覺得正
臉型五官立體得黎又帶啲柔和既感覺
個樣qq不在話下
笑個陣更加係魅力四射
另外值得一提既係Lia出身貴族家庭
讀既係頂級國際學校
說得一口流利外語
仲係香港人
最為嚮往既British accent
其他點比先？

香港人？

你個名

依兩個好普通

準備改名

藝智

成隊根本係得yuna叫係好樣啲

成隻venom咁都叫靚

咁其他個班咪仲衰囉

申柳真好好多

笑左 笑埋右